В файле содержится информация о покупках людей

* id – означает покупку (в одну покупку входят все товары, купленные пользователем во время 1 похода в магазин)
* Товар – наименование товара
* Количество – число единиц купленного товара

Воспользуемся этими данными и выясним, какие пары товаров пользователи чаще всего покупают вместе. По сути, найдем паттерны покупок, что позволит оптимизировать размещение продуктов в магазине, для удобства пользователей и увеличения выручки.

* 1_Товар – наименование первого товара
* 2_Товар – наименование второго товара
* Встречаемость – число раз, когда такая пара была встречена

Другими словами: 2 раза люди покупали одновременно чай и арбуз, 1 раз одновременно покупали арбуз и сгущёнку и 1 раз одновременно были куплены чай со сгущёнкой.

Напишием код на python для получения нужной таблицы и укажем 5 наиболее распространённых паттернов.
